點解Trump民調領先，但Twitter 幾乎一面倒反對佢？

唔通全部都係打手

Twitter左膠聖地

左膠特別大聲

反trump嘅成日企喺道德高地屌人+詆毀人格+盲反冇理智，所以撐trump嘅唔敢出聲

好撚擔心黎智英同周庭被捕民主黨都冇出過聲，成班偽君子

取樣問題

唔好理咁多
總之呀joe sure win
Trump must lose!

twitter 戰線 美國手足要打twitter 戰線

喧囂的少數
有人寫咗成本書去解釋呢個現象

同連登仔燈力相當

有五毛/pr，又乜國既人都留得言，實際個度有幾多人有投票權都唔知

trump每出一個tweet下面都係好多人屌
cls

收咗大陸錢反侵

因為Trump民調冇領先

好多人 CD-ROMs

正如上年勇武反抗 但連登大把人出嚟吠話畫面唔靚一樣道理

有人咁同我講

You can't possibly be defending Trump in a thread that's supposed to be pro-democracy.

He doesn't lie for votes? Are you high? He has been PROVEN to have lied hundreds of times during his initial election and throughout his first term, there are literally thousands of Trump fact-checking videos on youtube.

Trump doesn't care about democracy, he's as fascist as it comes. He only denounces the CCP to serve his anti-China narrative. When has he ever cared about Hong Kong before this whole debacle? Don't be stupid. If you buy into his bullcrap just because you hate the CCP (we all do, but that's not the point) then you've just become another gullible troll who's incapable of seeing the bigger picture and has no real understanding of what democracy truly means.

Not all enemies of your enemy are your friends. Stay woke.

BTW if you wanna find proof that Trump is a racist, just go and watch how he called peaceful BLM protestors thugs and neo-Nazis in Charlottesville "very fine people". He IS racist, zero doubt about it.

做嘢超過五年就會明白好多時候
真係落手做嘢嘅人唔會好討論點做先啱 通常有自己一套做咗先唔啱就改
就算係靠吹水搵食嘅sales你問親佢佢都淨係會同你講今個月都只係啱啱到數

屌爆佢!!!

邊有民調贏晒....

咁似連登啲泛粉

認真答你，因為佢成日講踩界野，又衰衰格格咁，好多左膠一定口誅筆伐。但係佢其實所有承諾都做到晒，同做左好多你唔敢講出口（係左膠口中係傷天害理既事），但係心入面其實好想做既野（即係dirty job), 所以其實好多人表面屌佢（因為左膠思想當道），但係背後投佢票既人。

民調係反cup 緊既 但點都唔係領先先

任何地方都係...鬧人個陣特別大聲...撐人未必會出聲嫁啦

拜登就算老人癡呆，都可以勝選

佩落西有冇出聲？

有支那網軍想帶風向

深層政府嘅影響，好似聯邦政府同州政府咁
左膠州唔多聽佢枝笛，自然咪有呢班左膠扮民意大多數囉

可以上去睇下D comment
都係9成清醒
youtube FB 好似另一個世界

前CIA上podcast講強國同香港問題

岩岩twitter都好多人恥笑左膠

China Joe揀咗VP後 左膠完美示範U turn

希望啦
嚟緊侵贏到都算奇跡

protest activities are also moneymaking endeavors for electoral politics, as voters donate more to political candidates who share the ideological leanings of activists.

BLM 捐$真係直入biden campaign

白左真係ONL79

Slient Majority !

咪燈

我見到堅嬲
重點係佢真係同緊我講

民調係輸到仆街wor
今朝睇全部搖擺州拜登領先緊
拜登is coming

沉默的大多數

Trump民調無領先過
只係谷底反彈同拜登追到好貼姐
唔好誤導人係度

因為Silent majority 係唔會出聲

樓主你睇咩poll係trump領先緊？
PR

拉！

根本trump贏硬
佢地做緊最後掙扎

共產黨請左幾多人知唔知？

有無做過幫香港既野, 大家有眼見, 你民主黨有無幫我地, 心照.
人地marco rubio由雨革到宜家都企係我地呢邊, 民主黨做左咩?

racist or not, don't care. action before stands.

推我願榮光歸香港

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

I know that feel
班ON9次次都用but Ivanka做argument

多謝你鼓勵我!

你明點解reddit twitter 會比人叫cancer啦

只係追近，唔好燈

BLM完全冇真正幫過黑人，成件事戇鳩到

而家賓州差4-5已經近左好多

有幫到 攞正牌loot

因為你只睇反侵嘅文

又係你條柒頭個個post都貼個老閪樣出嚟，Biden輸夠唔夠膽自貼，唔夠咪撚喺度洗版

do you know what is pc ?
not the popo but
political correct in America
every one afraid of that

支bot

幾時民調領先？？
Btw Twitter一直係左膠集中地 好正常

班垃圾左膠係咁 反侵至上 拎光環為先自我感覺良好就夠
佢哋唔明白呢個世界嘅罪惡唔係將所有問題都歸咎落一個人身上就可以解決
頭腦簡單嘅大愛垃圾唔願見識真正嘅醜惡 對住支國聲都唔聲 冇得救

左膠講'stay woke'
笑死我

唔緊要
今朝有個白左話要用 soft power 唔可以好似侵咁
我話你唔熟香港又問佢 Obama 做過啲咩，我又話 NBA endorse 新疆係個度開訓練營

佢話我英文唔好同埋係五毛

呢段片講咗點解

Trump 幾時領先？

Biden 食硬佢

佢其實講得冇錯，Trump doesn't care about democracy
Trump係一個機會主義者，而且係一個narcissist，只要對佢有著數，佢就會堅持去做
我諗呢個都唔係咩新觀點，因為自八九十年代開始，大家都已經知道Trump係一個狡猾、勢利、面皮極厚嘅奸商
只係啲千禧前後出世嘅人，即係最多人用Twitter、Reddit嗰代，對Trump有啲不切實際嘅幻想

唔係
Twitter都有trend
你睇開左膠文章佢咪出多D 囉
而且Twitter 個CEO 本身可能係共諜

Reddit都係 但呢reddit可能係背後中資操控輿論

jack? 應該唔係
個咩fefei就係

美國傳媒主旋律一向反侵，呢個係侵同傳媒私怨問，侵本身都唔多尊重傳媒，成日話人fake news。但選民真係民意未必同主流傳媒掛鉤，等於你信香港主流傳媒就食得屎。（當然，美國傳媒有排未至於墮落到香港咁）

係好笑
但佢咁留言畀我搞到我心卜卜跳

重有成三個月就話食硬

你估網軍係流

唔係，真係幾墮落
BLM looting 個啲畫面唔會見到
全部都係 Summer of Love

同連登一樣，反指標

其實係，Twitter上面啲美國人好多都好”progressive”

藍屍學野啦
侵嗰啲先叫沈默大多數呀

SILENT MAJORITY!

再加上,美國總統選舉係行「選舉人票」制度
「選舉人票」制度之下,民意和選票多,完全沒有優勢

對，重點在於果渣「搖擺賓洲」。

等中國教訓下美國班白左
拜登當選都係佢地揀要自己收皮

有中共打手

口裏說不，身體卻很誠實

主要都係睇swing states
Florida Ohio 搖擺賓州 嗰啲想點

佢地本質係大愛左膠姐，佢地真心信looting同blm係兩班人。

香港果班指鹿為馬嘅政治宣傳機器就算鳩數啦。

因為twitter唔代表美國

Reddit 同 Twitter 代表咗年輕、受教育嗰班自由派嘅人，以下描述係佢哋點睇 Trump，連登仔唔會鍾意睇

Trump 係好似當年 689 上場咁破壞咗好多美國人重視嘅價值，佢本人又語障小家咸濕歧視女性，班 fans 又肉肉酸酸藍絲咁款，根本連自己黨都好多人唔妥佢

又通俄，攪貿易戰又傷埋自己國家，好多人都唔鍾意佢，今次好多人係含淚投民主黨都要優先踼走 Trump

其實依家對華強硬係兩黨同識，Trump 反而因為生意利益唔想做咁盡

香港人記住 Trump 只係「敵人嘅敵人」，冇必要吹奏佢

同連登一樣
大量5毛

Trump=熱狗。網上個個屌，但現實好多支持者

參考有位巴打講！！！

玩左咁耐國際戰線，綜合左大量白左嘅諗法：
1. 佢哋憎中国
2. 佢哋憎侵
3. 佢哋知侵對中国會強硬D>造福美國同世界
4.佢哋都係好憎侵

依家其實唔係 China Joe vs 侵
而係 hate to China vs hate to Trump

所以民調你會見好多人個口投Joe，因為想唔想佢咁得戚（都係憎佢）
不過到投嘅時候好大機會都係含淚投侵（過唔到良心）

所以想幫侵助選嘅最佳方法係令hate to China> hate to Trump

唔洗講侵點好（因為唔會聽），淨係需要掘中国嘅衰嘢出黎，唱到佢係世界毒瘤同liu燥中国（我哋做緊）

唔洗同白左嘈唔洗屌，要附和佢哋話中国衰，侵就會贏

撐侵都係理性

邊忽講領先？

佢地其實都係自私撚黎 佢地個正義憤怒 永遠只係針對侵 而拜做錯乜都睇唔到 唔提

2016年，已經領教過美國既沉默大多數

根據我同Twitter 左膠交手經驗
首要係心態，你要當撚狗咁
其次係唔好勞氣
通常你一回佢，佢就問你有冇 fact or evidence
當你 post 晒出黎既時候，佢地就冇聲出，下一個（即係第三至四左右）就會出現

Taste / arrogant / idiot / need medication / racist / sexist / redneck / uneducated 等
當見到呢啲字眼，千祈唔好勞氣，因為你不斷咁出啲 fact 既時候佢地會激到紮紮跳

唔駛嬲 個個講野都係差唔多 你激氣無用 我起初都嬲 但睇化哂

有無沉默大多數，真係有真普選先知

根據我同Twitter 左膠交手經驗:
就係同佢講多都晒9氣
TDS等入集中營啦

又泛粉
好鳩心你出街睇下你講既泛粉咩年齡層多先啦
初選已經好明顯

一直都講 做野只有共和黨 被制裁 11個10個係共和 剩返果個仲要係無公職的民主黨

有連燈 你覺得可以連任？

連登根本冇乜泛粉
睇下幾多post屌泛民先
又打稻草人 個個post爭撚住留咩黃絲豬之類嘅留言
睇你口吻都知咩人啦

trump唔係輸緊咩？

因為twitter 並不能代表全部人，好似lihkg 一樣

侵侵實際有幾多支持者唔識計
不過好多親共和黨既ig 都係private
人地都廢事同白左係度罵戰
一陣俾人起底就死

某國派咗好多手出戰㗎

通俄？根據就係民主黨老屈佢，仲講得出

冇領過 但最新好似係明顯細左個差距
離大選仲有兩個半月 對選舉黎講仲有太多變化

有啲conservatives怕會被激進左膠出征

侵侵擺明輸撚硬啦
拜登一定大勝

支持Trump的唔敢出聲

口不對心嘛，即係人前扮正入君子小侵侵，個心就讚侵侵夠冇賴。

侵個d真沉默多數

trump民調領先？

我有個twitter ac follow 電影、電視明星同歌手，全部都係反trump

YouTube/fb正常好多
Twitter係白左聖地

個班友有無限時間，不斷咁上網，好驚嚇架

人哋最睇重大選
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人大選
你又唔係美國佬撐乜撚trump
鬼佬見到只會反感
撐英國仲有得拗吓

一個政府多唔多人支持唔係睇有幾多人支持
而係睇有幾多人反對
遊行示威支持政府係獨裁國家的特色
遊行示威反對政府係民主國家的特色

拜登戀童仲衰，語障你到辯論個日就知邊個語障
民主黨上任第一件事加入返 WHO 啵
民主黨會封tik tok ? 票源離喇班後生
左膠雙重標準唔肉酸？
女權個班呢？NBA 代表人物 Lebron呢？
兩黨共識 lol 中國係想民主黨揸期 你睇下大陸風向同制裁既人就知喇

Twitter算好
reddit一面倒

知道
我都係講返反對blm antifa並唔係種族歧視
而相反 係保護緊人民

呢班撚樣咪撚再叫自己做progressive
直頭係人類癌細胞

而連登就認為只要1有侵就可以解決所有問題

佢講嘢似足0.5

侵講嘢有教養過拜登好多

You ain’t black.

係有拜登就有更多問題

唔理解嘅人先話trump係racist,但實際拜登講嘅野先係真正嘅racist

Twitter活躍用戶大部分民主黨支持者/左膠/BLM/反侵，圍爐得幾溫暖
反而美國有班「真•沉默大多數」撐侵

一陣又話要免除中國關稅

咁叫show hands?

後世會睇呢個時代,會覺得呢班人都ON9, 講唔出想要咩, 就係好不滿, 想有錢, 想有權, 樣樣都搞cancel culture

我成日講, 2020未必共和黨會贏, 但2024肯定民主黨輸

你睇邊個民調？

人口最多既NY加州都係民主黨票倉
加上反侵有KOL加持
同時侵有做唔少仆街野(退出巴黎協定)

之前有個美國佬話侵都戀童 話佢去過Jeffrey Epstein 個島
然後我問佢點解到而家都無受害人出聲又答唔到我
我提親大選 佢地（我識嘅係8、90後）都話知道兩舊都係屎 但唔想再對住侵，話佢影衰美國
不過講真 最近一年我先想支持侵 之前都係笑佢係clown
佢地對住4年唔想再對多4年
暫時我都未影響到身邊嘅美國人投侵
佢哋感受唔到共黨幾恐怖
但拜登揀咗個唔受歡迎嘅黑人女人，可能有轉機
求神拜佛侵侵點都要贏

4chan係保守派大本營

中共就係用呢招，搵1萬個五毛網軍，就代表到14億民意

因為仲落後緊

Barking dog never bites

中共唔止呢招啦
控制晒成個網絡
刪晒所有唔合意嘅言論
點玩都得

左媒太多人睇喇 CNN個啲
BLM咁講，你睇Fox會見到looting，睇CNN會見到充滿愛既畫面
美國可能到左中共國力追平美國個日先知出事
你睇下美國幾多人玩tiktok，一冇得玩叫生叫死，都話左tiktok偷資料，no one cares
中共搞個肺炎出離，都spin左去Trump度就知美國收收地皮。
美國人太幸福自由，總覺得世界是美好的，Trump趕走非法移民都俾人鬧歧視，你國家有錢經濟好你養埋非洲兒童都得喇，你唔係呀嘛

想侵贏嘅麻煩睇呢邊
玩左咁耐國際戰線，綜合左大量白左嘅諗法：
1. 佢哋憎中国
2. 佢哋憎侵
3. 佢哋知侵對中国會強硬D>造福美國同世界
4.佢哋都係好憎侵

依家其實唔係 China Joe vs 侵
而係 hate to China vs hate to Trump

所以民調你會見好多人個口投Joe，因為想唔想侵咁得戚（都係憎佢）
不過到投嘅時候好大機會都係含淚投侵（過唔到良心）

所以想幫侵助選嘅最佳方法係令hate to China> hate to Trump

唔洗講侵點好（因為唔會聽），淨係需要掘中国嘅衰嘢出黎，唱到佢係世界毒瘤同liu燥中国（我哋做緊）

唔洗同白左嘈，唔洗屌，只要spin去去hate china，引導佢哋一齊話中国衰
(用藍絲果招乜都關佔中事/自說自話去回應。我地受左咁耐，係時候同返同一招，咩都賴晒落最衰中国度）

岩聽嘅麻煩樓主pin

好彩有選舉人票，唔係普選票實畀民主黨屈機淨係加州都4千萬人

根本美國左膠黨控制哂傳媒，輿論，荷里活名星，名人，貴族，有錢佬。
總之企係道德高地，講幾句世界和平大愛，然後就可以唱衰侵侵係惡魔化身，邪惡代表，咁就得
自己就好大愛，侵侵就邪惡

早排search新聞嗰陣
無意中見到有美國佬屌啲朋友唔岩聽就unfriend佢
因為佢撐侵話人地真係有做到嘢
起碼自己仲有工返
人地肯同國際搲爛面 維護自己國家經濟利益

真正嘅沉默大多數

講生意利益，痴呆登個仔都喺中國有生意而且仲係新疆監控鏡頭公司

你望下香港五毛咪知道囉 家下國家機器開爆添

借位pls pin
[英美澳加紐]五眼國家安全篤灰link

其實香港情況都好似
啲遊行或者投票都係我哋領先

但係網路上啲Facebook藍page /藍youtuber勢力可能講緊係大過我地幾倍

求其出個post或者9up片都已經幾萬十like同comment

美國人身在福中不知福

如果,美國係行普選票的話,美國民主黨可以「永續總統副總統」

美國有幾多人，Twitter Reddit所謂Top Posts咪最多得幾萬人

信我拜登 一定羸

because leftist likes bullshiting on Twitter

沒那麼誇張，美國歷史上普選票輸但贏選舉的就只有五次，1900年以後就只有兩次，小布殊連任時普選票都贏

真係見到有票會投侵既人咁講
特別係係深藍州份或者公司打工既人
話一講就會畀人屌
同埋身邊全部反侵

有啲人會揀搬去第二個州

戇尻

五毛同沉默多數都未識分？

有拎一個方式做

唔好撐侵
而係反拜登
有理無理反拜登

攻略

我做野果到個個都係反trump，全部都大大聲講出黎

我唔中意扮嘢
我代表我自己講嘢

好慘

使唔使加啲
覺得拜登唔會強硬對中
拜登親共果啲？

好像香港咁 係個個反林奠
但佢地無票

睇返之前obamagate 單嘢
Twitter 係咁del tag
佢可以del tag, 同樣可以控制trending
同埋youtube google都會做同樣嘅嘢
Pro trump d youtube channel 係好難search
你搵啲對侵有利/biden 失言嗰啲
會出啲左媒幫biden洗白嘅result
仲有試下google search Biden+Epstein
睇下佢出咩圖

女人=左膠=響屋企得閒(美國好撚多全職主婦)=無撚野做=上網

美國人價值=/=twitter左膠價值
美國好撚大 唔係得ny la呢d
其他野呢d唔係個個同意

2015-16年左膠用#deleteyouraccount洗版
結果？

如果政治行先嘅就搬去啲搖擺州喺搖擺州投侵先最幫到佢

唔好提拜登啦
到時一個唔好彩佢上咗位我哋咪冇運行

總之乜都關中国事，中国正仆街
而依家邊個對中国強硬先？你自己諗投邊個囉

仲有keep住仇中情緒，到時民意所向，拜登都冇咁易鬆到章俾中国

到時共和黨就要轉型架啦
政黨本質都係要睇餸食飯

好

Twitter=連登

我覺得好多都係得把口
個個都反侵咪扮下反囉（咁佢都真係乞人憎嘛）
但投果時都會過唔到自己，最後投侵

下

唔係輸過10%咩

佢都透露左自己反共
連佢都聽侵講將中国同CCP分開
繼續順住佢講話CCP真係點衰點衰

當佢有日睇到Joe嘅對華政策
佢就會含淚投侵

有時最影響到人嘅係要佢自己諗/領悟到
而唔係餵埋佢食（會有反抗/對抗心理）

我哋做嘅係播種
仲有幾個月種子會發芽成長

1. 侵侵本土好多嘢真心撐唔落
2. 冇 PR
3. 左癌盲屌 racist：
撐某有意義政策，但因為侵，所以屌

我反而覺得佢唔係想像中咁重利益
如果真係睇錢就一定唔會做總統

侵嘅本土真心做得唔係話好好
又冇PR
仲要行單邊主義

搞到撐侵變咗個label 代表 癲同歧視
情況同香港都似
我知道個人係藍嘅
腦海都會諗佢一係離撚晒地 一係就冇腦

佢出啲黑材料都夠屈死拜登？
Trump本身就名聲差
所以點樣攻擊佢應該都冇用

不過藍屍堅係冇腦

trump就係好多呢d silent voters

無話侵可以解決所有問題
而係佢啲幕僚
pompeo
仲有余茂春
你覺得biden肯俾呢啲人上位？

thx

我親身經歷都對大家討論有幫助

太好

告急

佢明明講both side都有fine people
就係咁比人針到而家
根本班左膠淨係想人屌alt right唔屌極左嗰班radicals
媒體唔係話無假新聞就唔叫fake news
雙重標準 揀野黎放大
呢d已經係fake news行為
成日話侵煽動alt right暴力嗰班人
你地左膠一樣有做
Trump話如果自己輸佢嘅支持者會不滿同更強烈反抗
就話人dogwhistle
Bernie sanders夠有講過用體制外抗爭你地又追住奶
Biden quote毛主席講野唔見有人屌
侵share隻pepe又屌足幾日

你係咪唔明佢講咩？
佢意思咪話班五毛動員力比普通人強
畢竟五毛收錢做野
普通香港人根本冇得比

我都遇過勁多白左
打到勁嬲

app都想del

大家係度吐下苦水

On9仔淨係識得屈人

你上Gphone fb 比較下

咁似連登盲反達哥班友

你見出黎反對既藍絲都係好少
但網上既藍絲就好多

民主黨好似有一個...

Biden 同其他Hiliary Obama 就算鳩數

放埋人先出聲，真係多謝

咪係，從來冇當過侵係聖人冇話佢係完美，甚至佢有時都會亂講嘢，而且都冇話佢可以解決所有問題
而係因為喺呢個時候有佢呢種強硬嘅總統係好重要，例如退WHO，搞抖陰，逼五眼企邊等等，加上佢識得用人，身邊好多精英呢啲先係重點

同埋最唔鐘意係左膠唔俾人講自己意見，搞到好多社交媒體爛哂。睇得太多例子，一公開支持侵就俾人話父權白人主義，甚至打你，黑人支持佢就俾人話唔配做黑人

共和黨一直出力多d係事實
我唔鼓勵連登仔出去屌民主黨人
喺連登講算
但邊班人上心d同睇得清中國問題d
係有眼睇

唔會係Twitter 到屌嘅，但人如飲水，冷暖自知。對佩洛西佢地有啲心淡

True.
同埋最唔鐘意係左膠唔俾人講自己意見，搞到好多社交媒體爛哂
呢點同支那人堅似，哈

又俄羅斯又中國操控
連邊個係邊個都分唔到啦

識個咁既美國人，唔敢認撐侵，一來主流媒體抹黑，二來有班無腦極右撐侵，令部份理性撐侵既人覺得比人知會有失身份

好似以前海闊天空比人唱爛咗，明明一首好好既抗爭歌，而家抗爭者都唔敢唱

自己黨內初選贏左出speech都brain freeze
佢debate handle 到Trump再講

五毛小粉紅可以多人到洗地添
咁你又信唔信佢哋？

真，講落又真係好似，一見人撐侵就出你征
都係嗰句啦，The road to hell is paved with good intentions. 唔否認有啲人係真係想世界變得更美好嘅，我都想，但要人人平等互助互愛係唔可能㗎嘛，人真係自私㗎，而且係有啲仆街想自己大哂（例如支國）打爛仔交你仲同佢講道理，你肯講佢都唔會聽啦⋯⋯

話唔定debate拜登陰9侵
然後拜登landslide咁嬴

贏twitter有咩用？

隻熱狗被現形陣熱狗除一講野就甩唔到

劉名鞭鳩你條賤種屍

拜登輸我裸跑又點話
根本冇可能輸

你以為自己係Rian Johnson?

因為左仔特別嘈

你去睇下侵 facebook

講唔做
做唔講

但係fb好多撐佢，Twitter 留言區長期有個人係頂，好多like，反Trump嘅，基本上個個post都見佢不過一到講到經濟嘅post就無影

呢個真

我識果啲全部大學生甚至研究生以上
都係盲反
咁我話佢對中國手段同黑人就業率上升喎
佢地又冇咩point 駁到我
淨係一味話佢好衰好差

有個仲一開波就人身攻擊,想點

有好多白左對trump係為反而反
e.g. 一開始白左話ban tiktok->trump ban tiktok->白左改口話損害言論自由

預期幫trump講好話不如集中宣傳中國D仆街野

佢講得 Stay Woke, 其實你已經唔使哂時間同佢argue。

yes ar 佢自己最醒

幾時民調領先緊 冇之前輸咁多姐

民調同twitter都有好多統計謬誤

因為啲老人家唔識用Twitter 後生個佬美國人係左膠多

不如你問一個問題

點解連登一面倒係黃，但區選都有成45-50%藍票

連登反達係假膠嚟姐
但反侵嗰班係真心

我覺得你見到佢哋咁鬧，你會唔夠膽出聲，驚被人插。如果你夠膽出聲，就要忍到，因為實有人插你，你認唔到，同佢嗌，就冇咗啲時間同精力。

同老老實實講句，Trump的確一開始攞流感死亡率同武肺比。加上而家又要人開學校，開返啲運動。你自己睇下你係美國人會點諗。

亦有可能有啲人係恨鐵不成鋼，其實唔想投拜登，但Trump的確有啲位做唔好，所以有份鬧，但最後都要投佢。

全部係估

希望哩班人夠佢連任

佢講嘅唔係完全冇道理。

佢話唔好因為反共就買晒Trump，係人都反共，但呢個唔係個point。唔好將敵人嘅敵人就當朋友。Trump之前都冇反共。之後同你講Trump係種族主義（呢個同埋Trump反民主應該係佢指嘅point）

我哋唔係美國人，唔知佢哋受咗幾多Trump嘅氣。同埋佢未必知Trump其實喺反共度做咗好多嘢，因為佢唔係香港人，佢feel唔到。

佢只係企係自己立場講嘢。

利申：希望Trump連任

打好呢條線

呢個真
想幫侵既話，最有效既方法係分化mainstream dem 同progressives/Bernie bro
上次侵都係咁樣贏
其實佢揀Kamala 唔揀warren已經證明黨內大佬唔會放權比progressive
撐blm 既人好多都嫌joe 唔夠左

推

真係有人走去biden 度狂屌佢
仲要勁無禮貌

成日覺得連登好似平行世界咁。